臭雞：廢青的星期六日，只懂示威搞破壞。

點睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

想屌

stop

有個新認識的朋友問我：班黑衣示威者不用上班嗎？
我：今日係星期六，不用上班。

有上進心的人的星期六日，認識新朋友，自我增值，談生意。
廢青的星期六日，示威搞破壞。

不要把買不起樓，人工不高去歸究政府，去搞破壞去發洩，大部分人都活得不容易，包括我，不止香港，北上深，台北，甚至星馬泰，樓價都係貴到飛起。

一份人工買不起樓，就做多份兼識，每個現在成功的人都是艱苦捱過來的。

怕警察就唔好示威，唔好搞破壞，又唔見我經過比警察拉？

專心工作好了，有意約私影/演藝工作 pls WeChat: girlsnocry （非誠勿擾）

#hkmodel #hkgirl #香港女生 #澳門女生 #香港私影 #私影 #私拍 #私房 #macaumodel #港女 #大尺度 #大尺度私拍 #性感 #性感女神

張張相都唔同樣嘅，究竟邊張先係真樣
媽呀，好亂

臭閪

好大陣雞味

10.1 IT/文宣事#

做ATV.......
笑撚到我.....
私影垃圾臭雞想發明星夢
笑撚柒到癡線
係亞視度發明星夢

臭雞的星期六，只懂接客
真係唔見得佢比其他人上進

收皮啦，，臭雞
做奴隸做上隱

how much?

搏上連登success

Stop making stupid people famous

做雞就收撚皮啦，臭閪
真係屌你老母都好撚過屌你本人

隻雞又淫賤得幾徹底喎